一年前政府如果聽醫護提意封關，香港就唔會...死百幾人，失業率爆算，經濟赤子，老人院慘過坐監，學生成年無學返....

重有咩

如果港共肯聽香港人講, 佢一早6月9號之前就唔會搞咁多野

可以睇戲，6點有堂食

參考台灣

成個政府目標都唔係防疫

黎生有得番工

如果當年777選委冇投林鄭,今日就唔洗攪撚到咁啦

多難興邦

Push

個目標係抗疫
防左個疫情就無得抗疫

個臭閪有撚諗過野咩
好似啲馬戴左眼罩咁向前衝
政治行頭乜都得

最緊要維穩同取悅習帝，有冇疫情wfc

封關點爆發?
要攪清楚佢地究竟想做咩先

新股IPO一樣係成萬億湧去抽
唔夠多人移民走資
根本係唔會理香港人死活

有名你叫香港政府
點會聽人講嘢啫
聽人講嘢就唔係香港政府啦

唔好理咩防疫為咩
只係想條777搞到香港點

林鄭攬炒手足

飲食業同演藝業有工開

係。家下就係幫佢出成績表

淨係識擦鞋

唔聽你講又點呀?
你會反抗咩?
莊閒都未分清楚

無唸過清零

唔駛趕住返屋企，同朋友情人可以食堂食宵夜，劈酒到天光

咪傻啦
就算上年年頭封關
柒婆驚立法會大敗
依然會放海員入嚟播毒
等佢有籍口延遲立法會選舉